【屯門新盤】580萬買上源兩房 黃先生：落女友個名！

內房萬科香港屯門新盤上源今日次輪推售310伙，發展商稱日前累收約3,500票，超額認購超過10倍。

廿四孝男友、90後從事金融科技的黃先生表示，今次買樓同女友計劃了1年多買樓，就算加息都不影響置業計劃。他說：「就落女友名，自己就幫手供樓。」

他表示，因為自己居住及工作都是在新界區，所以不擔心交通問題，是次斥買入3A座中層B室，實用468方呎2房，約580萬2房，首期支付120萬元。

係咪地產仔扮買家

蠢到冇得救

傻hi到一個點

On9仔

樓主打手

落左名唔洗結婚
有咩事分佢一半

無野架，如果佢係絕大部分自己供，就算係女朋友名，打官司果時可以判返比佢。呢d係醒目

呢條友係地產agent....

傻西

唔一定架on鳩 上庭要好多prove 一陣個女人話有其他非金錢付出又依樣果樣就好難講

aa又搵人做媒?

結左婚，落唔落名都一定分到架

啱吖 所以男嘅睇住唔好比佢有consideration就得

AA嚟

做得好呀，睇下遲啲會唔會一無所有

我實信你係真買家黎架

實後悔